有無試過飲自己啲尿

自己眼淚就奶得多
尿就未試過

冇 冇興趣飲

有無試過奶自己啲精？

冇

試過飲條女個d

試過請人飲 佢話好好味